Als je echt heel erg verliefd bent en kunt denk alleen maar aan haar, wie ze ook mag zijn, ik zal je alleen laten en praat met de bisschop. "
Aldus bezworen, wekte hij zichzelf op, en, met behulp van champagne, die hij dronk alsof het water was, werd opnieuw briljant; inderdaad, hij werd nogal te lawaaierig voor de jongedame die dat wel had gebaarde hem en ze wendde zich tenslotte tot de bisschop.
Trafford's gezondheid was ongeveer vijftig keer dronken en hij zat geduldig glimlachen en wachten.
Hij had het allemaal heel goed doorstaan, en had de lofredes van de mannen verdiend, die verklaarden dat hij dat had gedaan speelde het stuk als een held.
"Nooit gebroken of gehuild een keer!"
